無法套用在香港的笑話

真呀
push

下面有個reply係 a bullet only hits you once

係

補番link先

：已訓斥